1027 有至少四個嚴重受傷 但ha 就係收左1個症 其他去左邊

1. 黑衫金髮冇哂知覺，然後被抬上旅遊車，過百防暴set封鎖線，係咁開電筒閃記者唔比影，旅遊巴痴膠紙，有人丢磚都唔落車極速開車駛走果個手足

2. 間條衫訓低，一度冇知覺，其後醒返果個手足

3. 有個肥手足被打到嘔吐，頭已下垂

4. 琴晚廣泛流傳，廣華醫院有四個年輕人比黑警送入院，三個冇生命危險，一個頸嚴重受傷入左icu

而家係ha隱瞞，定根本連醫院都冇送去？
如果冇送去醫院，受傷咁嚴重，會送左去邊？

作最壞打算，好大可能死埋

Push

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

點可以就咁算!

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

cls..要推.

咁多鏡頭面前都可以公然咁殺人..

有冇方法盡快搵到佢地朋友同家人
搵領事幫手

呢係係肥手足

廣華四人！交人 吊你 黑警死全家

黑警一定要死全家 未死只係時辰未到

可唔可以唔好再講呢d弱者先講既說話
睇到好尷尬

唔好比義士被失蹤

定係去咗軍醫院

推

三個死左

冇鏡頭拉入狗屋會點